乜英超最強球隊連射精宮都打到咁狼狽呀

唔係好把炮架咩

陣間就贏

場場搏盡咩 happy new year 開開心心算啦